{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502663",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우미관"
    },
    "text": "優美観\\n\n光州北区雲岩洞997\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理店は10:00~23:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 このレストランは80席を備えており、5つの団体席があります。 このレストランは常に最高の品質を目指しており、韓牛の雌牛だけにこだわっています。 原材料としては国産を使用することを原則とし、自家製キムチ、コチュジャン、醤油、味噌を使用します。 また、経験豊富な室長が肉の手入れを担当し、柔らかく味を出すことができます。 この飲食店は様々なルームとプレイルーム、広い駐車場を確保しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは光州北区雲岩洞997にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは10:00〜23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは80席を備えています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには団体席がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには5つの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このレストランでは一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "はい、このレストランは韓牛の雌牛にこだわった料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような原材料を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは国産の原材料を使用し、自家製キムチ、コチュジャン、醤油、味噌を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの肉はどのように扱われていますか？",
            "answer": "このレストランでは経験豊富な室長が肉の手入れを担当し、柔らかく味を出すことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには広い駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 375
    }
}